(今次有磚)(JJ擋子彈)(和你飛) 最具香港特色的名信片上線啦！

事源:

結果:

下戴link:

麻煩巴絲們print出黎比遊客寄返鄉下，可以展現到香港示威者溫和理性宣傳，同時又比到富有香港特色既名信片去外國宣傳，仲要期間限定，好有幾念價值咁。

尺寸：6” x 4”，最好300dpi

光復香港，時代革命
Liberate Hong Kong, Revolution of our times.

製作credit: 一眾希望不再需要gear的巴絲

圖片credit: Imaginaire ，社媒，獨媒， free press，本團隊已得到上述圖片擁有人之許可授權使用作名信片之用途。所有人士未經圖片擁有人之許可，嚴禁偷圖作使用或作出其他商業用途。

警告: 有關機場條例嚴禁任何人士主動派法任何物品予旅客。如旅客主動要求，則不受此限。

另外有無手足願意著gear/show gear同旅客影相打卡？大家必須要耐心解釋比遊客知發生乜事，一定要做到同政府講既"暴徒"完全相反。
用即影即係為左增加紀念價值，唔似電話影完就算。
再同佢地講: 光復後，我地係度無gear再見

英文磚:

1. Promise me that we'll meet again after liberation and between us there will be no more mask or goggles.

2. Shall we meet again after Hong Kong restores her freedom? By then, we will no longer need our helmets or masks.

3. Hope there is a day we can meet each other without any gear.

4. Our greatest wish is to see you again in a safe and beautiful Hong Kong, where we can smile to each other with no fear and no mask in between.

日文磚:

1. 香港が自由を取り戻した後，マスクを外してもう一度見てみましょう。

2. 香港の自由を取り戻した時に、マスクなしで、また会いましょう！

3. 自由の香港を取り戻して、新しい時代を創る

韓文磚:

1. 우리 보호 장비를 버릴수 있게 만나는날이 오기를 바란다

一定會好震撼佢地，香港既示威竟然連紀念品都有，仲要係期間限定。

#兄弟爬山
#核彈都唔割
#光復香港
#時代革命

推

好靚呀

推到全部機場旅客都有

勁

拎去機場派

推到聽日同後日有人機場派

推到有人入嚟俾意見

pish

幫推

push

好靚

好正

沉得好快

推呀

可以係邊度印
上網睇都要幾個工作天

推得唔夠大力

大大力推

好靚呀，支持,大大力推呀

speedprint

各位巴絲去記者記得做埋個好導遊，話比旅客知邊度有郵箱

Hong Kong Airport Post Box

* End of Check-in Aisle F, Departures Level (L7), Terminal 1 (Non-restricted Area)
* Departures East Hall, Level 6, opposite to toilet (6E2), Terminal 1 (Restricted Area)
* Near Gate 41, Departures West Hall, Level 6, Terminal 1 (Restricted Area)
* Near Customer Services Centre, Departures Hall, Level 5, Terminal 2 (Non-restricted Area)

Where to buy stamp

7-11 convenient store
* T1 End of Check-in Aisle E, Departures Level (L7)
* T1 Before Immigration Hall, Arrivals Level (L5)
* T1 Arrivals Hall, Arrivals Level (L5)
* T2 Check-in Hall, Departures Level (L5)
* T2 Mainland/ Macao Transport Centre, Arrivals Level (L3)
Post office - End of Check-in Aisle F, Departures Level (L7), Terminal 1 (Non-restricted Area)

Postage

Asia ex Japan - HK$ 2.9
Non Asia & Japan HK$ 3.8

【和你飛】機場集會文宣資源集合

可以整合埋

推呀！

推
可以去邊度印？

Push

speedprint，記得同佢講幾時要，佢會覆你得唔得

快靚正
香港人特點盡現

好正，但明信片好似要用特殊紙，唔可以用公司printer

推推推 咁靚嘅手信一定要送比遊客

推
推到大家俾意見

推！！！！

正！推

靚

靚喎，推

勁靚

我e print , 今日8點前交稿 聽日12有得拎

極靚，推

推！呢幾日去機場歡迎遊客！

可以用白布紋紙係公司print，同word改size就print到

歡迎拎去print

幾錢張??

問左Fingerprint

size: A6
300gsm 粉紙 / 書紙
@HK$ 3 / 張, 雙面印刷
MOQ HK$ 100
不包送貨

我係好景商場gogoprint一個鐘起貨
$680 有500張

如果有2個工作天可以去eprint
當A6宣傳咭咁print $160有1000張
下次和你飛集會巴絲打識做啦

好正
整啲帶定紙皮去幫手整牌仔先

其實真係好靚大家幫手推啦

無錯，仲有下次，我有巴打幫手整左成品大家睇

幾靚

不推不是人
和理非出手啦

做得幾靚

可以睇下實物，上面有圖

和理非們

推 好靚

Idea 幾好
大推

岩洗就推比和理非，文宣
要輸出國外

明信片要用乜嘢紙print？

白布紋咭紙

white linen embossed board

用word改size print

北角呢😂

推 好有心機 免費post card 年度限定版

不如好似港鐵咁買定少少郵票俾佢地，即寫即寄

推
好靚啊!!!!

搞唔切啦

多謝你幫手推

可能等遊客自己買啦，一陣又比人屈

多謝你
繼續推

推爆佢

靚 推

推呀！唔推聽日後日都去機場派佢老味

推吖

自推

推L爆佢！

勁！

推呀！聽日去機場派哂佢

推呀！咁搵人放係機場 等人拎？

好撚正 推

必推啦呢個

Pushhhhh

高質到，幫推

好高質呀巴打

好靚，必須推

推 好有心機

我自己都想要一set

靚到痴線

好有心 推

多謝曬一班文宣巴絲打

好想要1set
第日同返個孫講以為香港點點點

好撚勁，好撚正

喂 係堅抽喎

印定等下次和你飛派先

cls

推啊 香港人寶貴同光榮既一刻

大大力

推
大家都印啲

好高汁

真係好正

好靚 自己都想儲返set

推 聽日大量生產

好靚 可唔可以留一套俾我

Be Water Be Humble Be Smart! 不割蓆 不分化 勇武和理互相Cover!一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」〈光復香港 時代革命〉

推呀咁多位推到老外自己黎拎

整得好過我地

咁你print我地呢款去派啦

好靚啊

推呀咁多位，想見實物就一齊入機場

高質卡

機場可派！

推 靚到仆街

好靚

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

［整合］810 811遊行集會去邊好

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

好靚啊 推推

唔好意思 想問會唔會有原size既link?
驚壓縮左 我都想print!

五大訴求，缺一不可
徹惡法
銷控罪
查警暴
非暴動
真普選

和理非‧勇武互補
Be Humble, Be Water

無大台，不分化，不譴責，不割蓆，不篤灰

光復香港，時代革命

香港特產

推！

好靚 自己都想要

推！！

我地都整左

Pish

收到既人仲會再轉寄俾fd，佢地又會social media share d咁靚既名信片

支持印一疊攞去機場派

Idea正 但覺得封面有啲花（圖＋字 資訊好多）

利申VA

畫個兩張好靚

擬定903中學生大罷課討論

開學週中學生大罷課

幫巴打推

要多謝兩位提供圖既巴打J死左我

條link個size已經match 6"x4" 呢個size, 你down左個pdf後可以用word改size再print，我用6"x4"前面有效果圖，你可以參考一下

g持

歡迎攞去印或去機場幫手吸引遊客主動拎

多謝你的意見，下次我地會考慮埋呢個意見

巴打點整做postcards?

好撚靚

我覺得咁多detail
整小冊子介紹香港較好
最好講幾時遠離邊區 有催淚彈要點保護自己
再搭d文宣

推啊～～～
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

好 辛苦晒
我都未試過咁print postcard 嘗試下先

鐘意就試下print啦，香港19年7-8月獨有手信

可唔可以講「面世」而唔係「上線」

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

兄弟爬山 各自努力
不分化 不篤灰 不割蓆

大家記住飲多啲水 天氣熱

sor 時間緊迫，無諗咁多，第一下諗起呢個voice

痴線，靚到癲

樓豬我地今晚會用你啲圖整明信片拎去派

請用

More More

一陣派

極靚示威油畫相post cards
<- 超靚超有feel!!

推到全世界都有

咁撚貴？

560/1000張

自己print啦

如果係外國，要點樣同啲office講話要print post card

香港呢d名信片真係好撚靚，我自己都好想瘋狂寄去外國

多謝手足支持

推爆佢，尋日老外記者話係機場見到無攞到，手足記得令佢地攞一set

同佢講想print做 6"x4" 300 dpi 既postcard？
我都唔識

下次唔好開喺吹水台 會沉得好快

Than k you

一定要用word改size先再print? 就咁扔個pdf俾佢印得唔得?

下次開邊個台先岩？

我剩係識咁樣print

唔係吹水台就得，maybe政務?

因為乜台嘅post都會出現係吹水台

明白了

好我研究下

利申:電腦白痴

巴打加油